覺唔覺而家女完全唔識分莊閑

一個二個死港女淨係識一味講自己有咩要求
家庭破碎冇家底冇人脈既完全唔明憑咩對人有要求 自己諗下自己有冇本事出去見人先啦

老老實實, 女人連搵個同自己差唔多Level既男人既資格都冇
女人個樣殘得快 30歲根本開始現形, 冇學識唔知咩叫大方得體既比個MK仔油頭毒撚你都執到

男人四十都仲叫做一支花, 女人唔洗四十, 三十都就快變爛茶榨
男人既魅力又點會20-25歲咁快見到, 事業同男人味都至少30歲先黎料
聽到班女溝完個靚仔有錢比人笠綠帽真係想嘔

而家D 18 22 既女人郁D就嫌人老, 學歷低, 冇錢冇車冇樓, 唔靚仔, 花心, 唔高, 去到星座都有得嫌
到你29-30既時候冇人再care你其他野
邊有男人會想同個呀媽結婚

因為多狗公呀嘛

比例男多過女呀

我之前聽就女多過男既 而家唔知啦

重點係真係聽身邊好多A0女話自己冇拖拍
但自己又唔叻 唔靚又冇身材 佢自己圈子明明有選擇都嫌三嫌四

又喺度一碌鳩打沉一船人

咪係，最多打半船

哂氣啦， 人人都係唔見棺材唔流眼淚， 18，22 又點會理30 個陣係點

我就唔信男人事業有成最有吸引力既時候會溝個三十幾既女人

唔好講歐美同日本 連大陸既女人都識諗下點學做一個賢惠又帶得出去見人既女人
唔明點解港女乜柒都唔識係到嫌人

之前有條女明白自己青春冇幾多剩
果陣佢18/19歲 已經識諗25-26歲都唔結婚過左30都未生仔會營養唔夠好唔夠聰明
又會話唔早結婚好快變高齡產婦

一個二個死港女淨係識一味講自己有咩要求
家庭破碎冇家底冇人脈既完全唔明憑咩對人有要求 自己諗下自己有冇本事出去見人先啦

老老實實, 女人連搵個同自己差唔多Level既男人既資格都冇
女人個樣殘得快 30歲根本開始現形, 冇學識唔知咩叫大方得體既比個MK仔油頭毒撚你都執到

男人四十都仲叫做一支花, 女人唔洗四十, 三十都就快變爛茶榨
男人既魅力又點會20-25歲咁快見到, 事業同男人味都至少30歲先黎料
聽到班女溝完個靚仔有錢比人笠綠帽真係想嘔

而家D 18 22 既女人郁D就嫌人老, 學歷低, 冇錢冇車冇樓, 唔靚仔, 花心, 唔高, 去到星座都有得嫌
到你29-30既時候冇人再care你其他野
邊有男人會想同個呀媽結婚

乜唔係就係因為咁先希望靠男人咩

希望囉, 咪慢慢希望, 有呢個希望既女人有冇諗過男人會唔會想要自己?
而家港女既問題就係唔識諗下自己「憑乜野」

家庭破碎就自然見得人少, 唔識應付大場面, 更衰既會丟男人架
除非條女養番個男人姐, 如果唔係靠個男人既人脈做乜?

同埋真心建議巴打絲打都唔好搵家庭唔完整既人拍拖, 會比較易鬧交, 心理唔平衡同埋癲起上黎會好難搞, 同埋有精神病既機會都高D

幾多歲唔緊要，最緊要木門對木門，唔好家庭破碎攞綜緩比mk玩好多次，仲幻想可以變灰姑娘，有有錢又靚仔既王子，以為自己有幾有本錢，人地老婆只會係出身高貴公主

啱
不過就算本身有家底有錢有學識 27-28都仲A0既話其實真係冇乜資格左揀右揀
當然前提係唔想孤獨終老